「抓教育，促洗腦」 - 李碧華

全文

「抓教育，促洗腦」 - 李碧華

教育界「文革2.0」明目張膽殺入香港，還由虛偽的教育局局長楊潤雄媚主操刀，真諷刺！楊偽局長子女均就讀國際學校，畢業後到澳洲留學，父親卻陰險地在港禍害人家的子女。

關於今屆中學文憑試（DSE）歷史科必答題，問及「日本在1900至1945年間，為中國帶來的影響是否利多於弊？」本是open-ended問答。而教學中所有開放式問答是訓。。。。。。。。。。。。。追尋──這正是主子最忌憚的「思想自由」。各界已就試題遭紅媒及建制打手圍攻批鬥，提出抗辯理由，但教育局處心積慮，蘋果踢爆它早已插針考評局，對歷史科出題策略和內容知情，政治凌駕教育只是借機出手。

文革摧毀文化歷史藝術教育……殘害兩代人鮮活生命，複雜而狠毒之。。。。。。。。。。。。通識，鎮壓民主自由，培育顛倒是非指鹿為馬新一代。

在文革2.0魔爪下，港人只能努力、團結、眾志成城：（一）九月時投票支持35+；（二）維護黃色經濟圈（衣食住行……）；（三）支援獨立不屈揭露真相的《蘋果》，「贈閱券計劃」 .appledail......XQHY3FDKW6HRMPTHLNU5ROJBI4/或「撐蘋果計劃」

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com